倒甲手術求推介

有邊間診所/醫院做倒甲手術 手勢好同價錢一般

問咗間開價5000-7000一隻

求各路高手指點迷津

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】